原來Captain Marvel......

咁好波

坐左幾耐？

昏迷咗幾耐